***********************
WEEK-4 QUIZ
***********************


--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1.  Question. To print \ on the screen in printf use
    Ans. Another\
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
2.  Question. The second argument of fscanf() is
    Ans. A C string that contains one or more of the following items – Whitespace character, Non-whitespace character, and Format specifiers
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
3.  In the code
        while(fscanf(ptr,”%d”,&d[*size]) == 1)
    Which conditions will terminate the while loop?

    Ans. fscanf reaches the end of the file pointed to by ptr
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
4.  Question. What is the value of argc for the command line arguments
                ./a.out file-in file-out
    Ans. 3
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
5.  Question. Which statement will print "\n" to the screen?
    Ans. printf("\\n");
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
6.  Question. What comes after the second argument of fscanf()?
    Ans.  Any necessary values to be substituted into format specifiers in the second argument
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
7.  Question. -1 represents which value?
    Ans. end of file (EOF)
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
8.  Question.   Is the value 
                    in
                with a declaration of 
                    FILE* in;
                a valid first argument for fscanf?
    Ans. Yes, because it is a pointer to a file
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
9.  Question. To print %d on the screen use
    Ans. printf("%%d");
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
10. Question. The value of argc for the command line statement
    Ans. 5
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------