***********************
WEEK-5 QUIZ
***********************


--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
1.  Question. True/False: C is almost a small subset of C++

    Ans. True
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
2.  Question.   In C the code
                    printf(“\n”);
                would be replaced by which option in C++?

    Ans. cout << endl;
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
3.  Question. Which of these has the same meaning in C++ and C?

    Ans. main()
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
4.  Question. In C++ what allows both member and private functions?
                
    Ans. Class
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
5.  Question. True or False: C compilers can compile C++ code

    Ans. False
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
6.  Question. True or False: C++ was designed by Dennis Ritchie

    Ans.  False
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
7.  Question. How do you print in C++?

    Ans. cout <<
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
8.  Question. Which of these has different meanings in C++ and C

    Ans. cout
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
9.  Question.   In C the code
                    printf(“Hello World”);
                would be replaced by which option in C++?

    Ans. cout << "Hello World";
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
10. Question. True/False: C++ was invented before C

    Ans. False
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------